岡拉克：美股仍處熊市 料夏季尾將再度下跌

「新債王」岡拉克(Jeff Gundlach)接受瑞士金融媒體The Market訪問時表示，美股仍然處於熊市，料在夏季尾將再度轉為負收益。他預料，2020年美國總統大選期間，局勢可能要遠遠糟於2016年，甚至可能會出現暴力騷亂事件。

岡拉克指出，比較典型的是，熊市起點通常會有一個明顯的下行趨勢，再出現一次幾乎是完全的反彈，而這其實是一個很好的賣出機會。

岡拉克認為，目前並無足夠證據顯示股市蓬勃，他認為股市只是動盪，而動盪也是整體金融市場的普遍現象。唯一真正發生了的變化是經濟在放緩，石油價格上升。

負面因素正逐步發酵

睇錯阿拉岡

佢好堅真大師級
都要睇下走唔走左先

大師向外國既分部

新債王既意思係佢爭落周生債

破頂既熊市 專家食屎啦

經濟衰退可能性達50% 中左

蘇民峰都話下半年會跌

沒事兒都話係